星爆氣流斬之前有咩招式hit過？

星爆唔經唔覺已經成為中華文化一部分，但星爆之前有咩招一樣咁中二又紅？

十萬伏特

電話禁極刀

高登神技

薩基路

比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

認真，陰陽大戰記所有技

龜波氣功

風起雲動拳

銀河爆裂拳

天馬流星拳

邪王炎殺黑龍波
登龍劍
龜波氣功
密林旋風
十萬伏特

派派波波抱丫抱丫抱

超級無敵我愛你

席席bird極